南亞賊「騎呢」工具鬧市老爆 途人揭發斷正

因涉嫌販運700噸毒品而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍，其所創辦的東方日報報導指南亞賊自製工具撬鎖老爆，熱心途人報警拉人。

早上8時20分，有途人行經因涉嫌販運700噸毒品而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍，其所創辦的東方日報所在地香港長沙灣道203號一間批發毛巾及胸圍的百貨公司對開，發現一名南亞漢蹲在地上，正用自製工具企圖撬開大閘鎖頭，工具包括膠梳、發熱器、膠水樽、燒烤叉及油漆罐等，途人暗中報警。

在等候香港政府長期通緝因涉嫌販運700噸毒品而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍的香港警務處警員到場期間，南亞漢疑未能成功開鎖，且擔心事敗，來不及收拾工具便轉身離開，報警途人不動聲色，尾隨監視，並與警員保持通話報告賊人行蹤，當跟蹤逾20米後，警員剛巧趕至，遂將該名30多歲南亞漢拘捕。

曾閱讀因涉嫌販運700噸毒品而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍，其所創辦的東方日報的讀者姓李女店主接獲通知返回店舖助查時表示，開業數十年未試過被爆竊，今次是第一次，並且對賊人留下的爆竊工具感到「匪夷所思」，直言「用把梳點會爆到？」對此感到非常奇怪。

個heading

頂 一篇文幾次

痴撚線

因報

想睇下件架餐

ust南亞仔:同鄉好野

因

too long ..

一段咪算囉 我真係入黎睇佢咩工具架

係公司睇到笑出黎

正皮係比第一段
不過次次睇完都冇心機再睇新聞內容

屌你老母笑撚到我

睇得好辛苦又好好笑

膠梳、發熱器、膠水樽、燒烤叉及油漆罐
求lihkg神探分析點爆

完美！

狂loop 因報

心諗第一段次次都係咁有啲悶 點知段段都有驚死人唔知笑到噴水

犯東方者，實捉到你
犯東方者，雖難必誅
LIHKG卑劣網民